英皇係apm搞乜撚野呀 搞埋啲咩野電競聯盟成立 屌

曬時間
曬錢
阻住曬
又搞到人山人海

明知電競年年洩錢都投資 豬一樣既大白象

羊生睇中邊隻電競雞？

成隊女子組
個個都樣衰

On99

電競=贊助人+賣廣告
幾時賣廣告係有錢賺